Jõe Moisas Sel 2 sel Julil 1865
Koggokonna kohto ette tulli Mihkel Sep ja kaebas et Kristjaan Epler on omma hobbosega temma heina maad söötnud, ja temma on Kristjani hobbose kinni wõtnud ja  Kohto mees Hans Kusik on sedda heina maad ülle wadanud ja ei olle leidnud suremad kahjo tehtud ollewad siis kohhos moistis 1 Rubla kinni wõtmisse eest ja se trahwi rahha sai Walla laeka.
Peamees Juhhan Elken xxx
Karel Mäggi xxx
Juhhan Pender xxx
